其實玩人感情既人真係一啲內疚感都冇咩

一啲都冇？我唔係好信 到底點做到
定純粹係你地呃緊自己

冇 因為佢地自己本身價值觀已經有問題

人地一早都預左玩 點會內疚

因為佢地覺得玩感情呢樣嘢本身無問題

你嘅人生又唔係佢哋嘅 佢哋又點會明？

有時真係理解唔到點解佢地可以咁理直氣壯
覺得自己完全冇錯咁 定只不過係死口唔認錯
好似仆街林鄭咁

有享用過對方肉體就唔叫玩弄感情

咁最後玩中左認真上心撚 望住人勁hurt既時候
唔會有少少受良心責備咩 唔講多 我講少少

214做咩咁得閒

試過比人呃撚左4年，最尾踢爆佢果陣仲比佢屌返我轉頭仲刪哂我所有野

受騙的那個比騙徒更混帳
有九成都係自己拎黎
專鍾意呢D Fuckboy or girl

你知唔知點解佢地叫人渣？因為佢地既良心已經無晒 就好似榨橙汁咁 榨完汁剩低既只係渣滓

我覺得搵返啲玩開既人大家鬥play完全冇問題 應該好好玩又冇手尾添
但係點解可以做到搵認真撚又完全唔內疚

我都想試下做唔比人hurt既仆街

你都好得閒啊 洗乜問我

正常就有既 個啲就唔正常

唔好傻啦 player又點會搵返player
緊係搵啲天真嘅妹妹仔同哥哥仔啦
你估佢地唔擔心對方都出去玩嫁咩
琴晚先同完個frd講 佢玩開話唔會搵玩嘅一齊
因為搵認真撚純粹係玩 剩係諗自己邊會諗人

會內疚啊

你而家行左出黎未
比人鬧返轉頭真係好過份 啲仆街等天收

你講得呢句經係仆街

我hurt過人 但從來唔會甘願做仆街

我岩岩送完條女
依架返緊屋企

咁事實係佢地氹人好有一手
廢少少都handle唔到

Exact7ly

會記住佢，但係都有新既開始
鬧返轉頭其實都無乜野，而係最嬲係唔覺自己有錯仲要del 埋你

冇 死臭閪

點解我仲放唔低你

聽過女仔話自己同佢係Fwb
後來沉船屌返人player.
即係兩邊都有錯 樓主你係咪咁？

我始終覺得佢地可能扮冇野
可能到身邊冇人既時候佢地會沉思自己有錯

加油呀巴打

你又啱可能到頭來都係自己問題

同我舊愛一樣
屌佢老母同佢一齊果陣
就算後生都好認真想過未來
轉個頭飛起我
原來睇feeling睇心情
覺得自己一定搵到靚仔有型
同佢簡直浪費人生

無早一晚扑完第日打黎我搵新女幫我聽電話，
佢問我邊個黎我話新女朋友，
喊撚到佢仆街係我樓下等左我幾日

你就好 有人陪
好好珍惜女朋友珍惜呢段關係

佢地都玩架啦 對方玩又有咩所謂
反正佢地都冇預長久 咪大家帽大家
搞著啲on9認真撚真係冇咩好處
又煩 手尾又長唔係咩
我真係理解唔到

想姐 做唔做到又係另一個問題 過唔到自己果關
你要做到咁鐵石心腸好有難度架

佢地把尺同我地唔同
只要睇得上就會玩嫁啦
玩開嘅不嬲都唔會搵玩嘅另一半
我都答唔到你 個個人觀念唔同

del左都好 唔洗再睇到眼冤
恭喜你有新開始 希望自己都快啲好返

巴打糾纏左幾耐

做人都係唔好太執著
睇開d個人會開心好多

冇 因為佢都唔鍾意你 佢當你係隻棋

7個月

佢係冇諗住同你長久定係變心同左第二個

你一啲都唔覺得對人唔住架咩
點解可以咁仆街

人哋做咗啲咩令你覺得佢係玩你先

都係 唔係同一個世界同一個頻道 真係理解唔到

我努力緊架啦多謝絲打

但佢話佢有鍾意我

及早離場唔好愈踩愈深

到底係我玩佢定佢玩我

佢對我好，我又對番佢好，佢話鍾意咗我，我淨係想同佢做朋友，佢話佢都係。但後來越嚟越著緊嗰個係我，著緊到佢頂唔順，仲令佢好唔開心。

而家佢放低咗我，只有我一個放唔低。

自己理性諗下啦

你係愈對愈上心果個 佢係玩完就厭果個
好難keep到

希望我今次真係會汲取教訓

咩年代點解仲會有報應撚

算啦 冇俾佢食唔算玩嘅

比假希望都唔算玩感情咩

係咁仆街架啦啲人 要人等浪費人青春轉頭出國食女

Move on la
轉移目標 趁係屋企増值自己

無可能 最多口講好內疚但係心入面一定唔會

冇
賤人點會內疚
例如你覺得777會唔會內疚？

我信蝴蝶效應

我唔會玩人感情
但我會玩 留意 係兩個都知大家係玩既情況下發生
如果我知對方係認真既 我唔會理佢因為唔想被人浪費大家時間 我仲要玩
咁算唔算唔係仆街？

關春事

人面獸心 唔會 多數呢d都係狗男女一齊左

咁樣諗會舒服啲？

唔會
會個啲人唔會玩得咁得心應心

同埋人地有冇內疚關你咩事？

最慘係大家都係player 識耐咗其中一方想認真返專一返嘅時候 對方唔肯
所以玩人感情真係會有報應

離唔到

一定冇

我努力嘗試緊架啦
希望唔好有少少成果佢就又搵返我

唔會係調轉咩 口就打死唔認錯
但心底覺得自己係衰人

無
利申俾人玩過2次

內疚應該冇 但應該知自己錯
只係死口唔認錯死要面 我覺得

雙方都知玩玩下=冇問題
明知對方認真仲要玩=仆街

但玩實生活中永遠係渣既一方搵左啲認真撚

好奇佢地點做得出姐
點過到自己果關 點過意得去
有時唔小心撞親人都驚整到人痛
而家講緊內傷 點解完全唔內疚

講到尾都係果句 感情事千其唔好上心
一上心你就等住比人hurt

時間耐左更加難離 有版你睇
加油巴打

點解咁肯定 你係hurt人果個定被hurt果個

而家放低左重新開始左未

Block曬啦，無咩好留戀，賤人黎

只係將人地對我做既野做番俾其他人

對住啲仆街做好啦

報應係要靠自己去創造
唔係祈求得黎

唔信 我上一個就係咁

我連玩人嘅機會都冇
我只係想安安份份同女仔拍個拖結婚生仔啫

唔會架 反正都無上心過 點會內疚

屌 我鬧佢果陣佢都係話唔在意我鬧佢
因為完全冇上過心

啲變態殺人犯
鍾意一刀一刀割人啲肉出嚟
興奮咁睇住佢地尖叫
虐貓狗 餵佢地食嘢嗰陣
用各種方式虐殺
玩感情
你情我願 都賭錢一樣
何鴻燊都唔會有內疚感

冇呀
Dont give a fuck

可能人地根本冇諗住玩你
只係你自己諗多咗咋

越諗就越傷心。

我唔係想怪佢，但想知佢有冇諗過當一個人喺自己心目中份量越嚟越重要嘅時候，其實佢一句說話、一個舉動都可以好影響我嘅情緒。

見到佢少咗嘢講、唔開心，我嗰陣真係好緊張，好想做啲嘢畀佢見到我在乎佢、關心佢。我知後來自己係過份咗，但就係咁一次判咗我死刑。

有時覺得好諷刺係，如果當初唔係咁上心，而家應該咩事都冇

係呀
世界係唔公平架啦
反正唔認真一定會冇咁傷

不如我都試下唔再做好人
求其搵個人當自己中意咪算
我已經唔想再等自己死心

我都唔知係咪比人玩，點分？

仲做到好人係好事嚟
決定點傷都好
一係唔要
要就要認真

利申唔識唔認真
對住無興趣嘅人望都唔望

我都會睇返，不過好無奈

原來啲仆街真係咁中意食處因為有征服感？

唔知點解睇到呢個個post好有共鳴⋯⋯
利申 同樣比男仔玩過感情 唔想再中意任何人

但係我覺得佢唔係果啲變態喎

可能係啦

我明 每一刻既心情都比佢牽引住
上一秒因爲佢一個msg好開心
下一秒睇到啲野又比佢打落地獄咁
升跌仲誇過啲股票大起大落

我都好想咁樣 但係一直做唔到
好難對住一個冇興趣既人扮鍾意佢同佢一齊

跟隨內心感覺
其實你懷疑緊係咪比人玩既時候
90%係比人撚緊

我都係咁
所以我都好唔明點解啲人可以收到兵
忍受一個自己唔鍾意既人喺自己身邊氹氹轉
但係一直咁樣就變左一直單身

對方呃你一腳踏2船? 其實如果真係有報應既黑警早就死左…

係

好多都想試下
有啲一見你仲有就衝
我已經好耐冇比人知呢樣野仲係度
一係嚇親人啲人怕要負責任
一係就引埋啲仆街埋身

忍唔住上左黎圍爐
我諗我都短時間內都唔會鍾意人啦
本身已經唔易對人有感覺 而家應該更難
都唔知係好事定壞事

上面簡單講左咩事

Hello

利申:比人玩嗰個

你覺得人性本善定本壞

你地有冇一齊到

梗係覺得仆街會變到咁係因為佢有過唔好既經歷

有冇辦法令佢地醒覺

一齊左1個月,不過佢係玩玩下個隻
幾日前先分手,佢琴日已經po左同第二個一齊

應該慶幸完得快 呢啲人同自己想要既唔一樣
早走早著 巴打要頂住 好快挨過去

你都有唔好既經歷呀，你有無諗過變到果d人咁？

sorry miss左
你內疚既話點解要咁做

半年內比兩個人挽左兩次
我已經唔想拍拖啦，好驚再又比人挽 再失去呀

有諗過搵返佢
試下對佢做一個超級仆街比佢feel下
但係唔會想傷其他人
因為我好明白比人hurt既滋味

Ching問得好，好多時都係睇自己
有d人可能真係經歷過好深刻既野會變
不過好多時都係天生

咁就唔好拍
單身下都幾好啊
有自由 有時間 想做咩都得
單身左之後比自己試左好多野 都大膽左好多
只係大時大節冇左一個指定既人陪
平時好唔開心冇人比個攬攬安慰
除左呢樣其實單身都幾好

感情上人無同理心係天性
會影響繁殖

其實咁睇既話 仆街都有可憐之處

agree
但個心點都會有d唔開心
依家比d目標自己，做好左先

佢有內疚有乜用，結局都係無變

好內疚，直到依家都係
唔係玩，但嗰陣當左人水泡
到依家都好後悔

講緊主動hurt人喎
有時冇辦法要放手咁hurt人係避免唔到
但而家係有心玩感情 感覺似係證明魅力多過繁殖

加油
我都相信做好左自己之後幸福會搵上門

你識睇人已經好好
有d囡比呃人到唔識分

至少你可以真誠say sorry
其實有時未必救唔返 你有誠意 令人相信返你就得
但過程需要一定時間 咁你會唔會選擇救

會有，不過快感會凌駕內疚感

見到你既comment我突然有啲欣慰
希望我鍾意既人都會諗到我 會肉赤下
想知你係大個左回頭望諗到自己好差先後悔
定係打從一開始就識內疚

冇 因為佢地由頭到尾都剩係諗住現你
除非佢冇諗住玩你
但最後你覺得佢玩9緊你
咁可能佢會有嘅

識分又點咪又係中左個頭埋去撞到傷一傷
有時覺得蠢啲 唔知佢呃自己都幾好
知太多反而更唔開心

姐係你內疚完會再搵下一個target繼續做仆街
我可唔可以咁理解

跟住就有人覺得自己可以救下呢啲仆街
以為自己特別到可以改變佢
最後發現又俾人玩

巴打講野有啲深奧

或者只係大家認真嘅時間sync唔到 每個人情感上都會傷過人 受過傷 墮落過 可能只係珍惜對方嘅時間唔同 心入面嘅位置唔對等 結咗婚嘅人扑緊嘢都可能諗住第二個 更何況未結 拍緊拖嘅你地 認真少少 好好珍惜對方

咁都可以係feel到佢變好左 所以想試下一齊

你又講得幾好
咁理解成件事起碼都叫做對方有在意過自己

Tui

佢哋可能就係覺得認真撚先好玩
睇住d人沉自己船 成日都掛住自己 應該好有成就感

我都係 心已死
玩人感情等仆街死啦

他朝君體也相同

起碼你仲係處 尼樣冇比人呃
帶眼識人就得 搵個會讀書/上進男仔

佢都可以扮內疚扮變好

世界會變 人都會成長 但其實無論身在何方 真心愛一個人係唔會變 玩弄感情嘅人 通常都受過傷 感情上墮落緊 冇哂原則 傷心但唔代表自己要成為墮落嘅一份子 堅持就一定會遇到真愛 唔好十年後用報應嚟形容自己嘅感情狀況

希望有，希望搵一個愛我既人

係現今呢個壓抑既社會
每個人都有或多或少都會
有一點點既變態
嗰啲變態反映出嘅係
好多時人只係為自己的欲望而生
玩你感情係為咗滿足內心的
欲望

一齊左冇耐就開始後悔
冇幾耐散左，時間耐耐就愈內疚
甚至懷疑自己真係一個賤人

佢揾返你都唔好返轉頭啦白痴

屌晒呢啲仆街

希望下一次唔會錯配

絲打試咗啲咩？可唔可以講下

隨緣啦 但覺得有排單身

你啱 向前看

直覺覺得你係絲打 多謝你
我會繼續相信有好人 希望自己可以喺適當時候遇到

其實我而家係咪比人玩緊

慾望真係害人不淺

所以真係要放低左上一個
個心完全ready好 先好開始新一段關係
同埋真係鍾意人先好追
果啲咩用另一個人黎放低心裡面果個 真係會累到新果

上次我都以為自己會企得硬
但事實證明佢一搵返我我就會跌返落個tum度

我本身係好驚自己一個既人
單身左之後我試左自己一個人做好多野
行山唱k睇戲食飯行街做gym游水等等
學識左間唔中享受同自己相處
始終人大左 好難下下搵到人陪自己做想做既野
但往往一冇人陪就會唔做 所以覺得呢樣一定要學

另外係自己本身好驚青 克服左好多本身驚既野
例如過山車跳樓機既離心力 海底世界
甚至係熄晒燈既屋企
而家我反而幾鍾意玩機動遊戲
試完潛水又幾鍾意 諗住考ow aow
本身打算7-8月考 但睇WARS個勢應該要postpone
當然仲試左好多其他野 唔列晒出黎啦
但想講既係單身可以令你有動力跳出自己既comfort zone 開始踏入本身想入但一直卻步既世界

巴打介唔介意講多少少

時辰未到姐

女人鐘意仆街仔

連報應都要外判比個天

仆街永遠最識氹人

你一開始鐘意佢定比佢慢慢氹到？

報應係傻仔傻囡用黎安慰自己既說話